有咩日本卡通片主角年紀30歲以上

兩津

花師奶

孟波

Fate0

幼女戰記

轉生史萊姆

某幾套高達？

咩原因想知 答得都係好得閒

鬼父
同問 樓主開題想知D咩

宇宙兄弟

Monster的天馬賢三，二十世紀少年的男主角遠藤。青漫入面好多30+嘅主角

仲有犬舍入面嘅犬舍，50+..

銀魂

37歲金田一

龍珠超

銀狼血骨

小血板？

黑傑克

GATE 奇幻自衛隊

銀魂？
劍心？

刀劍神域

補番
每個月睇一套_(:3 」<)_